ジャンル
  ゲーム

ゲームタイトル
  ジャイロでGO!

ゲーム内容
  画面をクリック/タップするとオートジャイロが状況に応じて上か下に移動します。
  各アイテム(自動車以外)の当たり判定はオートジャイロの前プロペラ部に調整してあります。

使用方法
  はじめに
    使用環境にはnode.jsがインストールされている必要があります。
    リポジトリをダウンロード/git cloneした後に
    npm install
    と、コマンド入力してください
    これで、開発環境が整います。
  動作確認/テストプレイ
    npm start
    とコマンド入力すると
    http://localhost:3000/game/
    にブラウザでアクセスすることでテストプレイできます。
  詳しいことはAkashic Engineで検索して下さい

デモ
  stand_aloneディレクトリ内にスタンドアローン形式の完成したゲームが入っています。
  stand_aloneディレクトリ内のindex.htmlをブラウザで開くことでプレイが可能です。

作者
  テケレッツ

連絡先
  tekerets@gmail.com

ライセンス/著作者情報
  ライセンス、著作者情報は同階層にあるLICENCE.txtを御覧ください。
